大家樂$28蚊下午茶

塊雞扒凍...但味道幾好
幾抵食

不了

我食過,算唔錯啦

算係咁啦。
烏東，雞扒，加杯野飲先28蚊，茶餐廳都做唔到啦。

不過我極度懷疑啲扒係早餐賣剩再翻炸。

早餐雞扒邊有咁大舊

大家樂d野好垃圾, 我寧願食大快活吉野家算

大快活A04 轉炸雞 屌打

之前吉烈豬扒 好食..
咁快轉咗雞扒

狗都唔屌